今日公司多唔多同事講黃心穎許志安？

女同事一句聲都冇講！搭咀都冇

男同事就好happy講仲不停講笑